呂麗瑤遭性侵案 76歲前教練被捕

連登仔 人地報左案九世啦
唔洗你叫人地考慮 你地慳啲啦

【本報訊】田徑女將呂麗瑤報稱遭性侵案，警方拘捕七十六歲前教練。有「香港欄后」之稱的港隊田徑跨欄女將呂麗瑤，去年十一月底在Facebook發貼，公開自己在讀中學時遭男教練脫褲摸私處的遭遇。警方調查兩個月，期間接觸呂麗瑤並錄取口供。被懷疑與案有關的七十六歲前教練，前日在機場由外地返港時，被重案組以涉嫌非禮拘捕，疑犯報稱不適要入院治理，已獲准保釋候查。

抵港機場被截 報稱不適送院

呂麗瑤趁去年十一月卅日凌晨踏入廿三歲生日之際，突於Fb發貼表示因受到倫奧體操金牌女將瑪朗妮影響，決定鼓起勇氣公開事件。她憶述，於十三、四歲時認識了前教練Y，二人關係亦師亦友。呂披露，一年之後的一天，該教練以按摩放鬆肌肉作藉口，約她到運動場，但有人又指運動場難做按摩，提議呂到其寓所，呂抵達後，教練指示呂伏在床上，在她的大腿後方用手來回按了三、四次後，又稱着長牛仔褲不好按，提議呂把牛仔褲脫下，最後她被脫去牛仔褲及內褲，並被人摸私處。

據悉，九龍城警區重案組探員事後到培正中學調查，早主動接觸呂麗瑤及錄取口供，並將案列為非禮案，警方懷疑一名男子與案有關，但其後發現該男子離港，於是通知入境處留意，至一月廿八日下午，涉嫌與案有關的七十六歲姓黃男子，在香港國際機場返港時被截停，被重案組拘捕，疑犯在扣查期間報稱不適，送往北大嶼山醫院治理並留醫。警方表示，涉嫌非禮七十六歲本地男子，已獲准保釋候查，須於二月上旬向警方報到。

浸大體育系推防性騷擾小冊子

另外，鑑於早前有不少運動員發起「#metoo」行動，喚起全球社會對運動員受性侵犯的關注。香港浸會大學體育系推出教育小冊子《保護年輕運動員不被性騷擾》，解釋性騷擾定義、教練及運動員注意事項等，提供清晰的通報機制及預防措施，當運動員受性騷擾時可根據小冊子的指引，懂得如何保護自己。浸大體育系教授鐘伯光指，性騷擾難有清晰的標準界定，所以希望訂立清晰的指引解釋該動作的詳細步驟，並提供示範動作，讓運動員知道哪些身體接觸是必須，哪些是超越的。

連登狗唔敢入嚟呀?
淨係掛住係格離post捉字蝨

死文盲
警方主動接觸呂畜呀，邊到有寫呂畜報案呀，搵黎睇下呀柒頭

據悉，九龍城警區重案組探員事後到培正中學調查，早主動接觸呂麗瑤及錄取口供，並將案列為非禮案

推到樓主呢條文盲仆街死，你咪撚潛呀

推

樓主去左邊

成日話呂麗瑤作故仔

好心啦
正常人講大話都係會想收收埋埋
少人知就最好
你地班連登仔成日屈鳩人
今次炒晒車重唔認
人地報左官洗撚同你交代
琴日屙一嚿屎都同你講呀?

笑什麼畜生.jpg

性侵定非禮呀

佢報警係支持
不嬲連登仔都係屌鳩佢唔報警
噉而家報咗咪ok囉
你咁大反應做乜?

講左邊到見到呂畜報左警先
依加又兜話報左警洗同人交代
岩先又話報左警但又冇source

咪撚跟樓主車，篇內文係寫警方主動接觸呂畜拎口供，唔係呂畜主動報警，唔好同樓主齊炒車

邊到有寫呂畜主動報警呀睇過

推到上熱門

Grandpas Fuck Teens

報警就應該既，考慮完就好了。 辯方律師記得搵返之前個cap圖post~

睇埋內文先，係警方主動接觸呂畜，呂畜從來都冇主動報過警，都仲未計佢講大話驚左個教練，明明生日，跑完步搭晒膊頭咁

唔理報唔報警
人地身有屎大可以唔協助調查
人地都協助咗
警方調查左兩個月都冇話佢有畀假口供

你地重要死雞撐飯蓋 話人地報警同警方主動介入有唔同
係唔係dse雞玩中文oral玩上癮呀??

話呂畜主動報警班炒車撚上水未，想睇下你地點兜

炒車撚：人地報左警洗同你交代？

仲有冇其他招數

冇話有比假口供=口供係真

你老母冇話唔比我屌=可以屌你老母

回應左你一開波話呂畜報左警先，唔好又兜

個重點唔係佢有冇報警

你地之前成日問佢考慮完未
係覺得佢係作故仔屈人

所以想佢報警 查明真相
重點係真相 唔係報警定被警方要求協助調查

推 上熱門未 ？

樓主炒車

我本身就對喱單嘢冇咩性趣

但係連登仔成日係時事台置頂
呂麗瑤考慮玩未
啫係明屈啫

個重點唔係佢有冇報警咁你又紅大字話人地報左警 ？咩玩法

仲有一樣野搞清楚既係，連登仔覺得佢作故仔屈人，係因為佢講大話，呢頭話見到教練會卻步，轉個頭又一齊慶祝生日，跑完步又搭晒膊頭

呂畜到依加都未主動報警wor
考慮完未

佢畀人性侵嗰時得十三四
你咁細個嗰時呀媽打你
你轉頭又痴返呀媽啦
年紀咁細 點識分

柒左就係度話唔好理xxxx先

咁不如乜都唔好理成件事打和好冇呀super

唔好理人地會有損失,唔好理會比人拉既機會,搶劫都對自己好有益呀

我覺得佢都已經協助一警方調查
冇理由再報過警開兩個file
所以冇報警都係正常

連登仔着重左唔係真相
而係報警 真係好on9

咁算唔算反證左佢話見到教練會卻步係講大話
你炒一次車都算，仲要俯衝落山再炒多次

個官判左未呀真相
報左警就當人係犯，咁拆撚左個法庭去啦要黎托柒咩

卻步係因為佢係師長
但佢又真係犯法
唔知報唔報警好

我咪就係話連登仔成日問人報左警好撚on9囉

笑撚死
主動同被動都未識分
算鳩數啦樓主你

咁佢講大話做乜春 解釋下先

有咩on9 姐，有料就報警啦上網up 搏咩

會卻步有咩問題
我真係唔撚明

上熱門未

卻步就係講大話??

口講卻步但又搭晒膊頭咁都叫冇問題 ？
本來就冇問題既，但講大話就好撚有問題

不嬲都係懷疑點解佢肯爆出黎又唔肯主動報警,同玩社會性謀殺有咩分別

警犬上到門想佢落口供梗係同主動報警唔一樣啦醒目仔

同d人犯左罪,警犬上門捉到正一正先認有做過同自己去自首既情況一樣都有分別

唔好再柒落去啦好冇

好撚煩呀
我完全唔界意上熱門

重點放報警又有乜錯

問題就係喺fb講十鳩幾年前俾人metoo係完全唔使負責任
搞到咁大件事差佬都主動查,諗住講完就潛唔想負法律責任就預左理虧,不嬲都係all or nothing
今次做得好正確,鼓勵真係有俾人metoo過嘅港女更加冇藉口唔報警

睇左佢14歲打後同教練friend 過打bang 既合照未，未睇就嗱嗱聲google ，唔想你柒到出公海

喂佢依家唔係犯左法嗰個喎

又係佢自己叫人關注性侵案 而家我地關心佢有冇報警又唔撚得 真係比你玩撚哂

你又知佢地平日點相處
睇幾張相又判斷
畀埋個官你做好唔好?

又話卻步，但性侵打後既日子又同教練咁friend ，搭晒膊頭咁，你比人老強完會唔會同個強姦犯搭晒膊頭呀，用下你個腦諗下都知啦，係咪坐撚住左個腦 ？

我知呀

家下咪就係講緊你知道件事好大獲一定要處理

點知仲係度斯斯然唔主動搵警犬處理,而係咁被動要人上門處理

成件事疑點咪就係依度,不過算啦,你話'唔理佢係咪主動報警'呀麻,你羸哂啦

關注性侵案 而家我地關心佢有冇報警又唔撚得

喂兩樣嘢嚟

你會同強姦你果個人搭晒膊頭既，叻女
定係你覺得同強姦你果個人搭晒膊頭係一件好正常既事

你自己都講報左案

但事實係警方介入咁到底佢有冇報案呀？

人地報唔報警關你咩事
如果係作故事
個教練都唔會走佬啦
又唔見佢出嚟澄清話呂麗瑤講大話

又雙重標準，明明你上面自己講到報左警=成件事係真既一樣

一日都係連登狗，大鳩人咁多次，而家真係報警，個男人死梗啦！！真係被連登狗累死⋯

不嬲講緊疑點就係點解唔主動報警
你又係咁唔理有冇報警,報唔報警關你咩事
你真係住係個井底入面嫁喎

佢咁細個 嗰時唔識分係好正常
佢都有講過
嗰時咁細個未有地位
怕佢人話佢咩居心
夠大個先鼓起到勇氣

人地都冇指名道姓話係佢非禮呂畜
係傳媒自己估係佢姐嘛
再者走乜佬，唔比人地去下旅行唔得既

樓主朋友?

佢協助咗調查就已經代表佢身冇屎
有屎警察重唔發大嚟搞

我睇唔過眼唔係喱件事
我最睇唔過眼係連登仔成日問佢考慮完未

細個唔識分大個識啦掛，咁做咩講大話呢頭話見到教練卻步，轉個頭又搭晒膊頭先

你個名真係好啱你
返去讀毛語錄啦

到依加都未主動報警wor ，考慮完未姐 ？

由頭到尾連登仔都係屌佢metoo完唔協助調查 串佢要考慮
樓主炒完車就發爛咋亂屌人

約左同老豆飲茶
你地傾住先

陳述緊事實都唔得既
呂畜又真係冇指名道姓wor

斯德哥爾摩

留名睇你上黎metoo 埋自己老豆

協助調查就一定身冇屎呀
大撚把人落完口供比人發現係假口供tim 啦

講個歇後語俾大家聽

呂小姐開post

死雞撐飯蓋

協助調查唔洗同你地交代

話咁快上左熱門，仲有冇炒車撚入黎話呂畜主動報左警

等睇判罪先再講

呂畜metoo 完人，之後做咩唔洗同人交代

落口供份口供一定係真既，個教練一定有罪

炒車撚除左呢兩招仲有冇

樓主未深潛呀

真係柒到冇眼睇

比我就深潛算啦 仲要推到上熱門

樓主要同老豆入茶wor ，照樓主logic 我覺得佢老豆好危險，隨時比樓主上黎開post metoo

飲

網上講既一定就係真相

其實我就係樓主真正既老豆

生左個咁既仔出黎我都覺得好慘唔想認佢

以上全部都係真既,唔需要搵人黎驗證

係佢話考慮報警先嘅 咁我地班metoo fans緊係等佢啦 等佢主動報警嗰日上頭條比記者訪問勇敢咁克服二次傷害 將教練繩之以法架嘛
點知淨係差人搵上門先比份口供 好似將fb d嘢重新同差人講多次 轉頭又搵校長校工呀豬呀狗落口供…
叫我地班fans點收貨呀 利申儲定錢入麗瑤bb fans club

仲有冇炒車撚入黎同樓主一齊炒車

推到炒車撚入黎同樓主齊炒車

果頭紅色大字話人地報左警
呢頭就話無乜機會報警
做乜柒啫你

柒咗啦樓主 你不如收下皮先啦

樓主屋企發現嚴重車禍

帶返去錄下口供咋傻閪

樓主仲撐緊話係呂畜主動報警同埋教練已經入左罪

樓主已經笠左水

如果樓主有得edit個post就好 紅大字話報左案九世 仲等我咁開心以為報咗

push

盲撚
你老豆應該就唔係盲既
因為搵到你老母個臭閪黎屌

可能佢老母係盲既，比隻導盲犬屌，生左樓主呢隻賤畜出黎

笠完水未

樓主柒咗就認啦 講咁多做乜

上水呀樓主

真你老母相，而家有真相喇咩柒頭，同埋連登仔屌佢得個講字冇報警都係冇屌錯，邊撚度有炒車，我睇唔透

終於報警

係警方主動搵呂畜落口供，嚴格黎講呂畜係比人的返去差館

笑撚死，呂畜比人的返去差館落口供都可以講成主動報案
班女權撚炒車撚真係痴撚左線

樓主上水未

睇人炒車最開心

笑撚死，都話係差佬主動接觸

搞到咁大個教練就算無做過都分分鐘俾條女屈得入架啦陰公

大家唔好推 樓主文盲黎

戇撚鳩 如果教練真係有做過 入罪就係人都想見到嘅 我相信無人會撐強姦犯 叫佢報警係希望佢唔好姑息養奸 只少我係咁諗

收收埋埋就唔會講大話啦 呢件事係佢主動講出黎

樓主唔好再死撐了
好柒啊

咁你大個會唔會因為你呀媽細個打你而告佢虐畜呀？
每樣嘢都介定得咁含糊